<resources>
    <!-- Application name -->
    <string name="app_name">Tour Guide App</string>
    <!-- Category name for outside -->
    <string name="category_outside">Outside</string>
    <!-- Category name for shopping -->
    <string name="category_shopping">Shopping</string>
    <!-- Category name for restaurants -->
    <string name="category_restaurants">Restaurants</string>
    <!-- Category name for culture -->
    <string name="category_culture">Culture</string>
    <!-- Category name for museums -->
    <string name="category_museums">Museums</string>
    <!-- Error Message in DetailsActivity -->
    <string name="errorMessage">Can not display Details</string>
    <!-- Image Content Description -->
    <string name="imageContentDescription">Image</string>

    <!-- Strings in Culture Fragment -->
    <!-- Event 1 -->
    <string-array name="culture_event1">
        <!-- Event Name -->
        <item>KiZ (Kultur im Zentrum)</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Südanlage 3a\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Veranstaltungsort für Kunst und Kultur in der ehemaligen Stadtbibliothek (Südanlage 3a)\nDas KiZ befindet
            sich im hinteren Bauteil der Kongresshalle (Südanlage 3a, Eingang über den Parkplatz Kongresshalle erreichbar).
            Der Ausstellungs- und Veranstaltungsraum, der sich über zwei Etagen erstreckt, beherbergte früher die Stadtbibliothek
            , bevor diese im Rathaus ihr neues Domizil fand.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 2 -->
    <string-array name="culture_event2">
        <!-- Event Name -->
        <item>Literarisches Zentrum Gießen</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Südanlage 3a\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Das Literarische Zentrum Gießen e.V. ist ein im November 2009 gegründeter Verein zur Pflege und Förderung der
            literarischen Tradition und Kultur der Universitätsstadt Gießen und ihrer Region.\nGießen verfügt über eine
            ausgeprägte literarische Infrastruktur: Neben literarischen Traditionen (begründet etwa von Nikolaus von Gießen,
            Johann Balthasar Schupp(ius), Friedrich Maximilian Klinger, Georg Büchner, Alfred Bock oder Ernst Eckstein), die auf
            vielfache Weise aktualisiert werden, besitzt Gießen ein breit gefächertes Angebot zur Gegenwartsliteratur.
            Hier spielen auch engagierte Autoren aus der Region eine entscheidende Rolle.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 3 -->
    <string-array name="culture_event3">
        <!-- Event Name -->
        <item>Literatur in allen Facetten - das neue LZG-Programm ist da!</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Keine Adresse</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Das Programm des Literarischen Zentrums Gießen für das erste Quartal 2018\nDer Abend kommt von weit gegangen durch
            den verschneiten, leisen Tann. Dann presst er seine Winterwangen an alle Fenster lauschend an.\nPassend zur
            Jahreszeit begleiten die Worte von Rainer Maria Rilke die LZG-Termine von Januar bis März.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 4 -->
    <string-array name="culture_event4">
        <!-- Event Name -->
        <item>Osterzeit in den Gießener Kantoreien</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Johanneskirche und Petruskirche und St. Bonifatius</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Die drei KantorInnen der Gießener Kantoreien tragen mit der von ihnen gestalteten Kirchenmusik in Gießen nicht
            unwesentlich zum kulturellen Angebot der Stadt bei.\nDas ganze Jahr über – besonders aber in der Oster- und
            Weihnachtszeit – stellen die drei Kantoren ein hochkarätiges Programm zusammen.\nBereits ab Februar kann man
            wieder musikalisch gestaltete Gottesdienste mit den Musikern und Chören der Kantoreien und Gästen und natürlich
            die Passionskonzerte großer Komponisten besuchen.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 5 -->
    <string-array name="culture_event5">
        <!-- Event Name -->
        <item>Literarisches Zentrum Gießen</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Südanlage 3a\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Das Literarische Zentrum Gießen e.V. ist ein im November 2009 gegründeter Verein zur Pflege und Förderung der
            literarischen Tradition und Kultur der Universitätsstadt Gießen und ihrer Region.\nGießen verfügt über eine
            ausgeprägte literarische Infrastruktur: Neben literarischen Traditionen (begründet etwa von Nikolaus von Gießen,
            Johann Balthasar Schupp(ius), Friedrich Maximilian Klinger, Georg Büchner, Alfred Bock oder Ernst Eckstein),
            die auf vielfache Weise aktualisiert werden, besitzt Gießen ein breit gefächertes Angebot zur Gegenwartsliteratur.
            Hier spielen auch engagierte Autoren aus der Region eine entscheidende Rolle.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 6 -->
    <string-array name="culture_event6">
        <!-- Event Name -->
        <item>KiZ (Kultur im Zentrum)</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Südanlage 3a\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Veranstaltungsort für Kunst und Kultur in der ehemaligen Stadtbibliothek (Südanlage 3a)\nDas KiZ befindet sich
            im hinteren Bauteil der Kongresshalle (Südanlage 3a, Eingang über den Parkplatz Kongresshalle erreichbar).
            Der Ausstellungs- und Veranstaltungsraum, der sich über zwei Etagen erstreckt, beherbergte früher
            die Stadtbibliothek, bevor diese im Rathaus ihr neues Domizil fand.</item>
    </string-array>

    <!-- Strings in Museums Fragment -->
    <!-- Event 1 -->
    <string-array name="museums_event1">
        <!-- Event Name -->
        <item>Badenburg</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Inselweg 122\n35396 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Badenburg\nEssen und Trinken wie die alten Ritter\nDie Badenburg liegt in idyllischer Lage an der Lahn.
            Sie wurde um 1530 als Herrensitz erbaut. Bereits um 1760 nahm man den Schankbetrieb auf und schon damals galt
            die Badenburg als beliebtes Ausflugsziel für Gießener Bürger und Studenten. Umstürzlerischen Kreisen diente
            die Badenburg gar als konspirativer Treffpunkt.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 2 -->
    <string-array name="museums_event2">
        <!-- Event Name -->
        <item>Neuigkeiten aus dem Gießkannenmuseum</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Keine Adresse</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Öffentliche Führung am neuen Ort, Rückkehrer aus Österreich, neue Pflanzenlieferung von botanoadopt\nÖffentliche
            Führung am neuen Ort, Rückkehrer aus Österreich, neue Pflanzenlieferung von botanoadopt\nÜber regen Zuspruch
            freut sich das Team des Gießkannenmuseums seit Ende September: Die neue Bleibe des Museums bewährt sich als echter
            Glücksgriff und die Besucherzahlen sind seit dem Umzug sprunghaft angestiegen. Insbesondere an Samstagen geben sich
            Gießkannenfreunde in der Sonnenstraße die Klinke in die Hand. Aufgrund der regen Nachfrage bietet das GiKaMu nun
            noch vor dem Jahreswechsel eine öffentliche Führung an.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 3 -->
    <string-array name="museums_event3">
        <!-- Event Name -->
        <item>Kloster Arnsburg</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Kloster Arnsburg\nLich</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Ein sehr bedeutendes Baudenkmal ist die Ruine des Zisterzienserklosters Arnsburg. Der eigentliche Gründer
            des Zisterzienserordens Bernhard von Clairvaux begrüßt in Stein gehauen mit Buch und Krummstab in der Hand
            die Besucher vom barocken Pfortenbau (1774_1777). Die Hinausziehenden segnet Maria mit Halbmond und Schlange.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 4 -->
    <string-array name="museums_event4">
        <!-- Event Name -->
        <item>Mathematikum</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Liebigstraße 8\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Das einzigartige Mathematik-Mitmachmuseum\nHier dürfen große und kleine Besucher selbst experimentieren.
            Sie knobeln und puzzeln, sie bauen Brücken, experimentieren mit Seifenblasen und Spiegeln, erproben an sich
            den Goldenen Schnitt… und haben vor allem eins: Spaß an der Mathematik!</item>
    </string-array>

    <!-- Event 5 -->
    <string-array name="museums_event5">
        <!-- Event Name -->
        <item>Oberhessisches Museum - Wallenfels'sches Haus</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Kirchenplatz 6\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Das Oberhessische Museum ist auf drei historische Gebäude verteilt, die die jeweiligen Abteilungen bzw.
            Sammlungen des Museums beherbergen:\n1. Altes Schloss\n2.  Leib’sches Haus\nAbteilung Gemäldegalerie und
            Kunsthandwerk sowie Sitz der Verwaltung und Museumsleitung\nAbteilung für Stadtgeschichte und Volkskunde\n
            (hinter dem Stadtkirchenturm, unmittelbar neben dem Wallenfels´schen Haus gelegen)</item>
    </string-array>

    <!-- Event 6 -->
    <string-array name="museums_event6">
        <!-- Event Name -->
        <item>Badenburg</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Inselweg 122\n35396 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Badenburg\nEssen und Trinken wie die alten Ritter\nDie Badenburg liegt in idyllischer Lage an der Lahn.
            Sie wurde um 1530 als Herrensitz erbaut. Bereits um 1760 nahm man den Schankbetrieb auf und schon damals galt
            die Badenburg als beliebtes Ausflugsziel für Gießener Bürger und Studenten. Umstürzlerischen Kreisen diente
            die Badenburg gar als konspirativer Treffpunkt.</item>
    </string-array>

    <!-- Strings in Outside Fragment -->
    <!-- Event 1 -->
    <string-array name="outside_event1">
        <!-- Event Name -->
        <item>Der Botanische Garten in Gießen</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Sonnenstraße\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Der Botanische Garten der Justus-Liebig-Universität öffnet vom 17. März bis 20. Oktober für Besucher\nIm Herzen
            der Gießener Bürgerinnen und Bürger hat der Botanische Garten einen besonderen Platz. Mitten in der Stadt gelegen,
            bildet der knapp 4 ha große Garten mit seinen interessanten Pflanzen und den zahlreichen alten Bäumen
            eine grüne Oase der Ruhe für Erholungssuchende in der Mittagspause und Spaziergänger.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 2 -->
    <string-array name="outside_event2">
        <!-- Event Name -->
        <item>Der Gießener Wochenmarkt</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Brandplatz\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Auf dem Gießener Wochenmarkt bieten rund 70 Händler und Selbsterzeuger an jedem Mittwoch und Samstag von
            7.00 bis 14.00 Uhr ihre Produkte an, die durch Qualität und Frische überzeugen.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 3 -->
    <string-array name="outside_event3">
        <!-- Event Name -->
        <item>Lahnfenster Hessen - Ein Blick in den Fluss werfen</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Bootshausstraße 8\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Meteorologisch hat der Frühling bereits begonnen. Ob dies auch unter Wasser der Fall ist, lässt sich anhand
            eines Blickes durch das Lahnfenster in Gießen feststellen. Denn dort schwimmen vor allem im Frühjahr Fische
            auf der Wanderung zu ihren Laichgebieten an den großen Beobachtungsscheiben vorbei, wenn Sie das Wehr passieren wollen.
            Ab und zu kann auch ein Schwarm Jungfische entdeckt werden, der im dort platzierten Totholz Unterschlupf sucht.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 4 -->
    <string-array name="outside_event4">
        <!-- Event Name -->
        <item>Marine-Verein Gießen e. V.</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Wißmarer Weg 31\n35396 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Der Marine-Verein Gießen 1892 e.V.\nLust auf eine gemütliche Bootsfahrt auf der Lahn? Dann sind Sie beim
            Marine-Verein genau richtig, denn hier können Sie mit den Ausflugsbooten eine Fahrt auf der Lahn genießen.
            Die Boote des Marine-Vereins kann man zu verschiedenen Anlässen chartern und einen Ausflug auf der Lahn genießen.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 5 -->
    <string-array name="outside_event5">
        <!-- Event Name -->
        <item>Schlittschuhlaufen zu Studienzwecken</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Kischenplatz\nGießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>JLU-Seminarteilnehmer üben Praxis mit Gießener Schülern auf der Eisbahn am Kirchenplatz\n„Rollen, gleiten,
            fahren“ _ so heißt ein Seminar im Fachbereich 06 Sportwissenschaften der Justus-Liebig-Universität Gießen unter
            der Leitung von Thorsten Bringmann. In dem Seminar lernen angehende Lehrkräfte – Gymnasiallehrer, Förderschullehrer,
            aber auch Grundschullehrer – in unterschiedlichen Anwendungsfeldern Bewegungsübungen für Schulklassen zu entwickeln.
            Die Theorie aus dem Seminar setzten Kursteilnehmer am Freitag auf der Eisbahn am Kirchenplatz nun in die Praxis um:
            Für die Schüler der 9C der Gesamtschule Gießen-Ost hatten sich die Studierenden einen Übungsparcours überlegt,
            um ihnen mehr Sicherheit auf dem Eis zu vermitteln.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 6 -->
    <string-array name="outside_event6">
        <!-- Event Name -->
        <item>Stadtpark Wieseckaue</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Ringallee\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Stadtpark Wieseckaue\nEin Park für alle, für Freizeit und Bewegung mitten in der Stadt – das ist die Grundidee
            des Stadtpark Wieseckaue, Gießens größter Grünanlage. Im Stadtpark Wieseckaue finden alle zueinander und kommen
            gemeinsam in Bewegung.</item>
    </string-array>

    <!-- Strings in Restaurants Fragment -->
    <!-- Event 1 -->
    <string-array name="restaurants_event1">
        <!-- Event Name -->
        <item>Bootshaus Restaurant und Biergarten</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Bootshausstr. 12\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Bootshaus Restaurant und Biergarten\n1877 als einfache Scheune von der Gießener Rudergesellschaft errichtet,
            erstrahlt das Bootshaus heute als modernes Restaurant in bester Lage an der Lahn. Im Verlauf der Jahrzehnte
            wechselte das Vereinsheim wiederholt sein Erscheinungsbild, bevor es 2006 dem heute zu sehenden Neubau wich.
            Ein besonderes Merkmal ist der bis zu 500 Gästen Platz bietende Biergarten am Flussufer.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 2 -->
    <string-array name="restaurants_event2">
        <!-- Event Name -->
        <item>Dachcafé</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Ludwigsplatz 11\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>In Sachen Ausblick über Gießen und das Umland ist ganz klar das Dachcafé die unangefochtene Nummer 1
            in der Stadt. Nicht nur durch die Panoramafenster in Restaurant und Lounge-Bar genießt man einen herrlichen
            Ausblick über die Dächer der Stadt und das gesamte Umland. Eine Etage höher, auf der Sky-Bar,
            weht einem zusätzlich noch die frische Luft um die Nase. In einer der zahlreichen Sitznischen kann man im Sommer
            nicht nur die Köstlichkeiten aus der Dachcafé-Küche genießen, sondern auch einen der leckeren Cocktails schlürfen.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 3 -->
    <string-array name="restaurants_event3">
        <!-- Event Name -->
        <item>Lahngenuss im Ruderclub Hassia Gießen</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Uferweg 14\n35398 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Lahngenuss im Ruderclub Hassia Gießen\nKenner wissen – das „Lahngenuss“ ist eine der besten Anlaufstellen,
            wenn es um Fleischgerichte und Gebratenes geht. Denn kaum einer versteht dieses Handwerk so gut wie Chef Erwin
            Schneider, der auch selber in der Küche steht. Und so erfreut sich das Lokal reger Beliebtheit – nicht nur bei
            den Mitgliedern des Ruderclubs Hassia, in dem das Speiselokal beheimatet ist.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 4 -->
    <string-array name="restaurants_event4">
        <!-- Event Name -->
        <item>Restaurant Kloster Schiffenberg</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Domäne Schiffenberg\n35394 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Der beste Platz in Gießen – Ganz oben auf dem Berg\nRund fünf Kilometer südlich der Gießener Innenstadt
            erwartet Sie auf 281m Höhe ein gastlicher und geschichtsträchtiger Ort im Grünen, das Kloster Schiffenberg.
            Simone Dembeck und André Hohe sind Ihre Gastgeber. In und um seine alten Mauern ist das Kloster nicht nur
            ein Anziehungspunkt für alle geschichtlich Interessierten, sondern auch ein Freizeit- und Erholungsrevier
            zu allen Jahreszeiten.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 5 -->
    <string-array name="restaurants_event5">
        <!-- Event Name -->
        <item>Strand Café an der Lahn</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Zu den Mühlen 2a\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Beach-Atmosphäre an der Lahn\nSeit kurzem hat die beliebte Strandbar Gießen eine kleine Schwester bekommen.
            Direkt an der Lahn unterhalb der Sachsenhäuser Brücke und in fußläufiger Nähe zum Bahnhaltepunkt Oswaldsgarten
            betreibt Christian Trageser mit seinem Team nun zusätzlich das Strand Café. Bei kühlen Getränken und kleinen
            Speisen – die Karte ist an die der Strandbar angelehnt, bietet jedoch eine größere Eisauswahl und auch Kugeleis
            – kann man direkt am Fluss in Beachatmosphäre Verweilen und in den gemütlichen Liegestühlen einfach einmal
            die Seele baumeln lassen. Als Special werden leckere Flammkuchen gereicht.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 6 -->
    <string-array name="restaurants_event6">
        <!-- Event Name -->
        <item>Lahngenuss im Ruderclub Hassia Gießen</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Uferweg 14\n35398 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Lahngenuss im Ruderclub Hassia Gießen\nKenner wissen – das „Lahngenuss“ ist eine der besten Anlaufstellen,
            wenn es um Fleischgerichte und Gebratenes geht. Denn kaum einer versteht dieses Handwerk so gut wie Chef Erwin
            Schneider, der auch selber in der Küche steht. Und so erfreut sich das Lokal reger Beliebtheit – nicht nur
            bei den Mitgliedern des Ruderclubs Hassia, in dem das Speiselokal beheimatet ist.</item>
    </string-array>

    <!-- Strings in Shopping Fragment -->
    <!-- Event 1 -->
    <string-array name="shopping_event1">
        <!-- Event Name -->
        <item>BID Katharinenviertel e. V.</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Katharinenviertel\nGießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Willkommen im Katharinenviertel, der Bühne der Stadt und geselliger Treffpunkt – nicht zuletzt für
            Familien!\nHier trifft sich die Familie: Im Katharinenviertel, dem Wohlfühlquartier mit überschaubarer Center-Struktur.
            Neben der Angebotsvielfalt der Galaria Kaufhof finden sich in den feingliedrigen Verästelungen des City-Centers
            und den Seitenstraßen niveauvolle Boutiquen, Parfümerien, Wohnaccesoires und viel, viel Entdeckenswertes.
            In den vielen inhabergeführten Fachgeschäften werden Sie kompetent und freundlich beraten.
            Service und Auswahl wird hier „groß“-geschrieben.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 2 -->
    <string-array name="shopping_event2">
        <!-- Event Name -->
        <item>BID Marktquartier</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Marktquartier\nGießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Marktquartier e.V. – Der Verein für das Herz Gießens\nWas macht das Marktquartier zu etwas ganz Besonderem?
            Als his\u00ADtorischer Kern der Stadt kann das Viertel für sich in Anspruch nehmen, seit jeher die Wiege
            des Gießener Einzelhandels zu sein. Die große Breite auch an ausgefallenen Angeboten und die persönliche Beratung
            mit vielen Gelegenheiten für ein kleines Schwätzchen. Die Sicherheit, Servicequalität und das Qualitätsversprechen,
            das ein\u00ADgesessene Unternehmen mit Gießener Wurzeln bieten können. Die Bequemlichkeit kurzer Wege im Quartier
            sowie die Atmosphäre einer gewachsenen Stadtstruktur prägen diesen Ort für Entdeckungen, die sich über
            die Kaskaden der Plätze bis in all ihre Verästelungen wiederfinden.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 3 -->
    <string-array name="shopping_event3">
        <!-- Event Name -->
        <item>BID Seltersweg</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Seltersweg\nGießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Der Seltersweg – Boulevard der Marken!\nWir heißen Sie herzlich Willkommen auf dem urbanen Laufsteg der Region.
            Eingebettet in historische Fassaden flanieren täglich zahlreiche bummelnde Menschen durch Mittelhessens
            Einkaufsmeile Nr.1.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 4 -->
    <string-array name="shopping_event4">
        <!-- Event Name -->
        <item>Galerie Neustädter Tor</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Neustadt 28\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Entdecken Sie einen bunten Mietermix: Ob Mode, Accessoires, Elektronik, Sport oder Gastronomie – hier bleiben
            keine Wünsche offen. H und M, Müller, Reno, tegut, Media Markt, Intersport, Apollo Optik, Claire’s,
            Jack und Jones, O2, Penny, Subway, Vero Moda und viele andere Mieter warten auf Ihren Besuch.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 5 -->
    <string-array name="shopping_event5">
        <!-- Event Name -->
        <item>Der Gießener Wochenmarkt</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Brandplatz\n35390 Gießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Auf dem Gießener Wochenmarkt bieten rund 70 Händler und Selbsterzeuger an jedem Mittwoch und Samstag
            von 7.00 bis 14.00 Uhr ihre Produkte an, die durch Qualität und Frische überzeugen.</item>
    </string-array>

    <!-- Event 6 -->
    <string-array name="shopping_event6">
        <!-- Event Name -->
        <item>BID Marktquartier</item>
        <!-- Event Address -->
        <item>Marktquartier\nGießen</item>
        <!-- Event Description -->
        <item>Marktquartier e.V. – Der Verein für das Herz Gießens\nWas macht das Marktquartier zu etwas ganz Besonderem?
            Als his\u00ADtorischer Kern der Stadt kann das Viertel für sich in Anspruch nehmen, seit jeher die Wiege
            des Gießener Einzelhandels zu sein. Die große Breite auch an ausgefallenen Angeboten und die persönliche Beratung
            mit vielen Gelegenheiten für ein kleines Schwätzchen. Die Sicherheit, Servicequalität und das Qualitätsversprechen,
            das ein\u00ADgesessene Unternehmen mit Gießener Wurzeln bieten können. Die Bequemlichkeit kurzer Wege im
            Quartier sowie die Atmosphäre einer gewachsenen Stadtstruktur prägen diesen Ort für Entdeckungen,
            die sich über die Kaskaden der Plätze bis in all ihre Verästelungen wiederfinden.</item>
    </string-array>
</resources>
